騎馬與砍殺II - 3

繼續

想問下城 糧食果個問題點改善 成日負到變零

Online custom死鬥勁多人玩

點解我間工廠無錢賺

出左幾日玩左33小時係咪正常

點無錢賺法

都係等一排修下bug balance 下先玩
成10隻馬係袋都係追唔到商隊尼打

單機除左幫人送下羊 打下山賊 仲可以做啲咩?
我十個領主都仲未搵到 救命 行去其他國家就狂比啲多兵數既追住黎打 打死就變俘虜

有無人可以比下大慨既方向我
制申 無玩過第一集

打商隊扣好感度好多

大家覺唔覺呢集騎兵nerf左好多
我啲banner knight打 rabel都會死。。。。。。。

但可以搵到好多錢 同賣得貴既俘虜

好感低會有咩影響

最初期唔好入國, 你入咗國敵對勢力會追住你打

+7

以前又唔覺m＆b咁多人玩，咁都可以開到第3個po

但點知道佢係咪我既敵對勢力

有banner knight

應該喺kingdom個介面有寫

秒經

個SERVER 玩到未, 50V50 果隻

玩唔到唔買啦..

幫村長搵私奔左個女，無難度，一次2000蚊左右幾好賺
打下偷獵者都唔錯

帶兵數係咪愈打得多就可以愈帶得多兵?

D兵成日著草,點搞好

vanladian 個啲高級騎。。但charge 農民比人反殺

冇錢冇食物?

偷獵者個任有BUG

我都練緊imperial tier 6騎

殘體真係好核突, 其實啲英文都唔係太難, 點解唔用英

聲望點可以升得快D

打賊 打 hideout 如果有其他 請各位bannerlord補充

所有野加咗殘體即刻低俗哂

咁點解會咁

間諜任點玩，殺死變失敗，睇上個po話帶錘打暈，點先打得暈

想問下點幫人練兵
個任俾左10個人我練
係咪帶去打下賊就ok

開工廠有無話㨂地區至會多啲收入？ 我間木廠成幾個月都係少過100蚊收入

關唔關個 npc d stat 事 ?

啲同伴既focus 有無得自己㨂加去邊？ 我果幾條𡃁全部自動加晒去武器果3項🤧

點樣媾女? +好感個對話點樣先會出現?

同埋點幫同伴換裝

係，但靠打looter 根本就唔夠exp 係期限內練好

咩bug?
勸佢地走無錢收？

幫自已換裝個度，正上方你個名旁邊有個左右制換人

每次lording都好耐 巴打們有無計仔？

裝係SSD 定HDD?

thx

得HDD

知咩事未?

打劫啲賊咪得囉,啲食物多到食唔曬

正
以前steam版既online mode無咩人玩
特登買戰團返黎玩 結果都係單機mode

食物種類多d士氣就高d

係咁打交 入城鎮打比賽

但無理由lord咁耐 又唔係咩大game

load呀，好喇你

搵間諜個任
個村民話唔係光頭
三個得一個唔係光頭殺左但係唔啱
Load番求其殺左個光頭又啱
係bug定比個村民呃鳩左

以前嗰幾集要去問個市長各種貨品價錢 再決定起咩工廠 唔知今集係唔係

弓騎係咪要自己慢慢升兵轉職轉上去?

想問最勁嘅步兵係邊個
最勁嘅射手係咪沙漠
騎兵應該係橙色？

yes

HDD仲問？

2020 hdd.....

我都係用HDD 但係都唔係好耐
大場面都係一分鐘咋

SL會爛save係咪真
如果係既想遲D先玩

push

會

係聲望同埋Tier
要升左Tier先可以帶多啲

睇你個家族關係
幾多級就可以多啲人

用緊ssd
表示體會唔到你哋嘅痛苦

尋日個save 壞左~跟住今朝又玩得返

依家依段時間係十年嘅時空啲人一齊返黎玩

啱啱娶左個女人
有冇得將佢擺落自己隊入邊

入game個陣話個save模組不匹配 係咪壞左?
但玩落又冇咩問題

返嚟啦大師兄返嚟啦

玩到
但係得幾個mode

因為最新個更新同你之前開嗰個唔同姐冇事㗎

玩到唔知有咩做
而家自己去城 平買高賣賺錢
仲可以做咩？

打左次競技場 啲電腦重甲 打一下扣得2血 係咪要買貴武器同甲先有得贏？

有咩做可以搵大錢

我已經玩緊第3個save

一分鐘都唔係好耐?

成場有千幾人 算係咁喇

冇野做咪自立攻城

我load十秒都想死

想買但好似好多bug

有愛

算fix 得好快
利申隻驚幾正既

打鳩人就搵到大錢

等左咁多年終於得償所望嘅感覺，我明

救命 想問邊度買/拎到鈍器

其實m& b近年多左好多fans
一來多mod，2來多左呢種控制嘅game ，3來市場上好似冇咩呢種帶住百幾人去攻城打仗嘅game

無時間玩
但都買同裝左先

我淨下打下賊搶下村都玩左十幾個鐘 唔知點解明明千篇一律但係又玩到停唔到

我練死左幾個
個任係咪會失敗

我想提高魅力值
但係我發覺除咗交易、武器呢啲技易升之外
其他個個都好難升

好似冇得帶兵
至似有隻現代版騎砍，帶現代軍隊，個隻其實唔差

想問下大家揀咗乜嘢種族

依加得返macbook，好在仲run到warband。
咁多mod始終鍾情pop3，
玩極都唔厭

我無電腦玩，好sad，
諗緊買唔買左先

起初又窮又無裝，無兵無人先係最好玩。
由零打起成就感好大

我諗住寄生係個國家到先，打團戰就有錢
之後夠力先自立門戶

依加係咪仲係騎槍無雙，一支長槍走天涯？

關刀好用

我都係咁，打下裝熔下鐵終於有商隊
想整把靚劍/類似武士刀

嗚啊我都好想買好想玩，但無電腦。

連機係咪淨係得pvp

我個角色整咗成個關羽咁
係爭在個皮膚冇咁紅

一定唔會玩殘體

木工廠又bug了?

識過繁化，但係出唔到啲字
放棄用返英文

同埋殘睇佢有好多英文都未譯好
不如直接英文

d工廠究竟係點計收入? 我個鐵廠0收入左勁耐

點解我幾間木工廠會幾萬幾萬咁收入
琴日都冇事

拿拿林cap水啦 仲問

咁正 名?

自己打左座城 隔一陣300百幾人打返你可以點守呀?

去邊度買工廠

無事 你save個新save就無事 啲更新會adopt 返落新save到

點先可以有工廠？

load返save 出去招兵買馬啦 你得罪啲noble呀

Freeman: Guerrilla Warfare

入城 搵店員
常見係有個廠字既地方一定有
有時係街邊都有

想問多樣呢 今集係咪最好入人地國家先 唔好咁快自立住呀?

用鎚，拳頭個d
用劍會殺死

想問下討價還價嘅技能點樣發動

要用鈍器先得
入城裝備可以揀鐵錘

支那果隻虎炮騎 都係抄 騎砍
但已經收左皮無人玩

點賺錢？
開始比人追住打

係城點樣 可以 搵到D人 無地圖 無名點搵

我果部都係啱啱好開到低玩
13年打機notebook，諗緊自己買料upgrad佢

ALT

想問點解我打親HIDEOUT,都係得幾個士兵跟我入去? 明明我有四五十人,得幾個入去

玩死鬥 ，50VS50 都幾好玩

有冇人知有冇收老婆做自己兵

alt囉...

Intel(R) Core (TM) i7 - 4700MQ CPU @2.4GHZ GeForce GT 755M
8GB ram

想問係邊part要整

notebook 打機邊有得救

以前warband都係咁，所以你隊伍要排啲強力npc係前面。
利申，唔知2代有無變到

無

屌..個SAVE壞撚左
一LOAD就CRASH

我見Lenovo果啲料可以自己拆出嚟整自己整過SSD以為其他都得

我最初v1.0.0版本都係咁

仲有套 Holdfast Nations at War
呢排外國多咗人玩
美服Online 啲鬼佬好撚笑

到底點結婚？答佐三個成功都無下文，係咪要不停送錢俾佢，做佐皇帝之後點收幾其他家族？

oh no..

呢隻睇人玩過，好撚好笑

記得一定要比指令npc跟實你，唔係你一死就fail。

自己國家既城堡都唔入得
on9 game
本身係我既封地
之後無啦啦變左第二條友
我放入去既人同兵全部冇晒

應該係，將啲勁嘅兵放上頂會出先

不嬲係咁
分封之前唔好亂放太多兵係入面

麻煩兵團要去邊度賣

個國皇打完個城又放晒啲人係咩心態

仁王

下下都幾百人打我一小隊
玩條毛

係咪次次一更新完開舊save都會crash

跟諸侯軍隊打
隨時有得做Commander
幾百隻本身唔係你啲𡃁嘅士兵任你點

冇

一交任就彈game 有無巴打同我一樣?

真

有叫佢地跟,等我成隊四十幾人,得唔夠十個有入戰場

巴打係咪上個po整繁體個個
係唔係無font咋，有無試過放返隻font落去?
Mount & Blade II Bannerlord\GUI\GauntletUI\Fonts

整到既想幫手

一日幾K幾K咁收
數錢都數到手軟

打hideout係深入啲地形不利嘅隱匿地方突襲佢哋啲營 所以得幾丁友

有冇巴打識玩鍛造? 點解鎖d配件
我而家用左幾皮黎掃哂d勁劍黎分解

買左三間廠
依家有百幾萬身家
d錢除左買裝重有咩用

重save一次重開game再講

點解咁有錢
我個間木工廠一日得20蚊

唔係同場就有啦咩

想問下開廠係咪賺得好少？
除咗跟領主打重有咩賺錢大計？

一更新完開上版本個save就crash

分左2個人去開部隊
不停滅
又幫佢唔到
其實係咪唔開好?

上集打完，分條村比我咋屌佢老母

隻隻新game 都ea 架啦除左3a
少見多怪

我3月中特登為左玩騎斬 執屋扔櫃砌電腦枱
再砌部枱機
就係為左玩騎斬2 玩1000人大戰場
果種臨場感同指揮 真係覺得值曬
等左十年 一萬幾千算得咩

有
可以的 佢打輸左一次杖 比人捉左就會係堡抖
你果陣叫佢入你隊就得
但老婆通常好勁
勁過一般酒館你招番黎既npc 帶既兵都多d

50 V 50 喎, 唔係10V10 ,

10V 10 大把GAME 都得, 唔洗玩佢

係呀
有team 死鬥/ 攻城

好, 咁我宜家課下金先

仲係玩緊1.01 有冇人知邊個國批量買戰馬平, 我右上國成千銀一隻 但要好多黎升高級野

由佢滅 由佢繼續周圍打
因為佢地打既杖 都會幫你升到家庭經驗
毎升1lv 你就可以招多個同伴同起多隊軍隊
你家庭自己既軍隊
你開軍團招集佢地又唔洗扣影響力
冇兵又可以攞鳩曬佢d兵 解散佢開過隻叫佢再去自己招過
玩到家庭5 6lv 你都可以唔洗招行動力就招集到400 500人既軍團

想問下依家仲有冇死save問題
冇既即買

新手早兩日入坑想問個save 可唔可以自動backup 上steam? 唔洗兩部機各玩1個save

有

我自己就賺左啲錢之後
見到有個國家被人侵略得好勁
我就用素人身份向個個國家開拖
之後係人地個主戰場到參加人地打到一半既戰役
賺裝賺兵賺人質執死雞
之後甚至佢地圍城堡我一齊去圍
圍到一半城堡兵出城迎擊
打贏後個城得返一個人
但侵略國竟然無再去攻城
結果我自己一個搶埋座城返嚟
等部落升到3級可以自立為國

沙盒game死save真係好冇癮
唯有忍多陣先

邊個係老婆

發現係村招兵有高級兵 仲好過城市招D新兵 其實係BUG定係特登

新兵陣亡率咁高

要關係好先招到高級兵，應該本身隻game嘅設計，因為喺1代冇玩mod嘅話只係招到啲新兵，通常打幾場大戰之後啲老兵死哂，得返新兵係好難再打大戰，所以2代咁樣設計先好

用騎兵直衝一隊長杆，想唔死都難，長杆要用騎射同射手打或者步兵牽制，騎兵偷襲，騎兵打射手同步兵都一流，今次個版本騎射渣左好多，以前打騎射要追半日仲分分鍾射撚死你

D騎兵AI亂用武器 埋身仲用緊長槍
依家唔知仲有冇得弓兵放前 騎兵兜後引佢地背對弓兵

暫時仲有咁多問題。
幾時先係正式版？

接左個任叫家族成員去做,做完9年都冇番黎,算唔算BUG

短就一兩年

關刀真係好好用

不嬲都得，不過對面啲騎兵會沖你的弓兵

等佢ea 都等左咁多年
都唔知會唔會等多10年先等到正式版

去邊買

如果覺得錢多 可以試下去策反人地隻領主
包你策反一隻領主冇哂成副身家

下便沙漠 百幾蚊見過

最右庫乜乜既城
長偃月刀

可以點樣反人哋領主
求教

求其搵左個同伴開左個商隊 但之後發現佢交易係0 一直唔賺錢 係咪解散得

0 days mission, 一出城行兩步路就夠鐘

中主線bug唔岀第三支龍旗

同敵國領主講野
揀我有啲問題想問你
跟住揀對XXX嘅捻法

就會入策反嘅步驟

要等幾日至十幾日先開始有收入

O thx 咁我再等等

同問
買左兩間木廠 一間冇收入既

同伴有咩技/ 個性會勁d？

咁樣叫嬴咩

又話木廠有bug既 得百幾蚊

最新更新個bug令到load舊save唔知點解用左1.0 既setting
瘋狂加錢
重save之後就會變左1.2 正常返

個save無事wor 驚有事咪鳩玩下先 熟下個系統

有人有,有人冇
唔想奶野咪等多一星期先

我想問下買工廠係咪最好去少啲打仗嘅地方

咁都有負評

利申 唔係我

第3個次死檔

今次玩到自立為王，攻城果陣無論自己帶兵或者自動戰鬥都即刻hang

停一排先再玩番

屌玩到燥

明明勁多隻馬都追唔倒強盗 or 商隊

人地還拖成200隻兵仲跑得返個法拉李 捉埋我

我入左國家點個佢好和平無同人開戰

我就無野玩日日追強盗

有無人指點下

城市冇食物點算

首先成隊都係騎兵一定快過你混合
然後要0奴隸
帶一身平原馬
其他就加點影響多多少少

有冇人買左木廠但冇收入

頭先試過唔同廠既收入，發現釀酒廠好似最高，第二日有$100以上，反而木廠就得$30左右，可能佢改左

乜撚嘢bug嚟

但巴打我買左之後好似一蚊都冇請問你知唔知點解

可能唔同國家有影響，呢個我都唔肯定
我就係驚會中伏所以先用load save大法試下唔同廠

fix左兩日啦

我個打鐵廠有百幾

新手一開始揀邊個faction 好

可能cover左軍費......如果一日得30幾蚊

家族lv3打後升得好慢
90人
攻城打廢城,打完又唔係我既
一個唔覺意又中伏500人軍團打鳩你

右下角指落去有寫
我幾間木工都有賺xx-200

巴打俾領主打? 係咪打過人地D村民同商隊?

玩左一陣暫時未出現crash
但係都驚爛save

想問下依家點開局??
以前淨係識跑全圖搵NPC同賭競技大會 搵本金起廠
得閒捉下俘虜賣
依家可以點起手

如果物品欄嘅馬多過步兵人數會當負累

10年了，好玩到仆街

差唔係多好姐
係奴隸影響最大

-0.7都唔多？ 佢計落牲口喎

咁我賣晒佢

你地打咩人肥？
點埋伏人地？

跟大佬攻城最肥

其實工方 係點樣整 ? 我只係識整商隊

入城
搵店員

主線友個10條友其中一個坐緊監
有冇得救佢出黎

主線任
先可以建國

無呢個城名 搵唔到

庫係勢力

庫賽特

跟個領主打仗 一打打比你執

原來身上有 完全唔覺好用 lv3武器

平原戰手殘最好用呢把架啦
夠長,左右掃

打完仗之後 釋放領主就好易加到魅力
要等到騎術90先可以騎駱駝

啲技能點先可以升得快啲
玩咗幾個鐘都係得幾十

統一得太快
我仲係lv3家族對面國家已經9成板圖

木工200蚊上限又無咗

你save 完重開就係返度

個save又壞左啦屌

一刀一個

點解可以一直唔fix死檔問題
玩撚到燥底

想問下點樣recall返支商隊
日日係咁蝕錢 又搵唔到佢

屌你老母只可以saveload 45次係咩撚野bug黎
on99

解散之後要自己接返佢
好似係

邊度有解散個制？

成日話死save 既係咪成日sl
45次
得閒就save as 可以解決45上限

無嘢了 已經搵到 唔該曬

都係死唔關save as多幾個既事

開咗三間木廠，打個仗身家變咗1.76m

點解我save as create唔到新save
開親game都係reset

都係死
已經係咪save as到上限

應該係有上限?

Originally posted by Callum:
Thanks for reporting this issue. We believe we have located the cause of the problem and are working on a fix that will be pushed out as soon as possible,
developer覆左依個45次save bug
應該就黎玩得返

你save完重開game就正常

家族?

我連教學都未過
次次都save唔到一重開就reset光亮度

係正常咗，但啲錢仲係到

玩緊真實mode冇啦啦多咁多錢真係...
唔鍾意依個bug

係啊屌，唯有等正式版重新嚟過

點樣先升到統御呀

你而家重新玩就冇事啦
呢個bug係1.2更新搞出黎

重玩第3次好撚on9

一係送哂d錢比人
唔再開木廠算

都可以

邊到賣barding好
明明我攞返嚟嗰陣值300k

仆街信用卡freeze左steam wallet 又唔夠錢
唔想晒口罩去買steam卡轉帳入paypal又要等一日先玩得

玩到500日都未搵到十條友
唔係比人捉左就係敵對傾唔到計
想點

要跑大地圖周圍搵

要一開始就解主線先
唔係就好煩

攻城疾到仆街

全程企最後等佢疾完就算

巴打買咗好多牛?

MULTI又幾好玩

我覺得mutli仲好玩

都幾撚慘 沙漠國如果你招唔到特別兵種 係唔會有騎兵用 根本就係注定要比人屌打

好玩過CS
不過TK好麻煩我呢D新手亂插插死自己友

新手一問

想知去到後期割據一方

個戰爭規模可以去到幾大

500打500
LAG到仆制

想買2080玩了

更新左疾到仆街

ea真係個偉大發明
就嚟玩上癮先嚟壞save

45次之後就壞save
史上第一垃圾bug

reload*

搞到都唔知玩唔玩
玩就爛save哂時間
但係又想狗衝隻GAME

應該今晚fix
steam討論區睇到developer覆依個bug

有無人知有個Quest "Stop the conspiracy" 點做??

好撚柒正 打對面騎兵團 我比人打到仆街 望住班友圍成一團 一個一個敵人拉落馬再圍吉佢

請教下電腦問題
我部機配備應該比最低要求好, 較到最底畫質, 但係跑緊果陣都係會lag
係咪配備問題

CPU : Intel i5-7400 CPU @ 3.00GHz
RAM : 8 GB
顯示卡：AMD Radeon RX550/550 Series
GPU : 4 GB

如果係45次BUG
45次之前SAVE AS咪冇事

唔夠RAM

但我好多個save都出左事

跟主線自立左但係宣唔到戰，得一座城on99冇野可以做仗又冇得打

返去玩刁民1800等佢整好啲再回鍋

屌你老母同全世界既好感度都-50-100
想join女王都join唔到

同問maintain high morale 姐係點
黎黎去去都係69
今代好多野都冇上一代咁清晰

統御=你帶軍團,好似係

呢代好confusing
Charming同leadership難升到仆街
反而steward同trade好易升
barter 唔知有乜用
女唔知點溝
Clan又難升到仆街

同感

去跑商一去到其他國家就比人地幾百條友既軍團追殺 錢又係哂兵又無哂

想問有冇得用戰術去彌補兵力差距

兵種差距大唔大先 人地d兵高lv d都係無得打

當兵種一樣

對面多我兩倍呢

差距唔大既話可以
盾陣弓 槍陣 騎
不過睇你玩咩難度
佢地玩真實好似做唔到一倍兵力

主畫面有得模擬戰
你可以玩下

弓打步應該得
試過自己20步兵比10隻騎射搞死

60弓可以打200幾步弓混合

有無得娶多過1個老婆?

係咪無左騎兵衝鋒就咁撞死人?

唔係講笑 真係好難玩 做任務 送羊帶商隊全部要去敵國位置 完任拎左錢又比敵國打死變俘虜 錢又無兵又無 永遠得一千蚊左右 救命

喺人哋集結之前逐個擊破

仲有呀，場場多人連線撞死二三十個

去敵國就咪鬼接啦

我玩左幾日
係馬背依然斬唔到任何人
明明近到仆街 都斬唔到 想點撚樣
你地用咩武器

關刀
又長又高傷

我第一代騎馬都係用單手劍
但2 個手感同第一代完全唔同
要預判提早斬出去 仲要睇高低位先斬得中
個人認為騎馬用長杆武器最好
又高傷又易吉中人 攻距又長 唔怕比人打落馬

揸盾又可以插 幾好用

早期先帶商隊 送羊賺錢
買下舖出下商隊（沙漠買馬賣）

唔好咁快入faction 升左關係先

今晚個update淨係Fix咗呢個

好波

其實除左壞檔彈game各種bug以外都幾多問題
國家大概兩三百日就會出現統一既形勢
小勢力領主全部都帶埋領地叛變去大勢力到 唔似戰團原版/各種mod咁各勢力通常都好平衡 唔會話兩三百日唔理佢就會自動統一 導致好快就無野好玩
然後角色個技能又升得慢 我兩百日檔係咁打仗 係熟練度5級同活力有4既情況下 騎槍都係唔過100熟練度 其他技能除左交易升得更慢 然後融合左國家統一速度太快既因素
就搞到個角色都未培養好就逼你自動爆機
城鎮食物問題又麻煩 要時不時自己買大量食物賣俾商人先夠發展 而且又無乜建築物比你搞 無乜特色 任務多過以前 但有d任會扣好感 例如幫人賣髒物 買材料 幫人賣野之類 我絕對唔會去做 保護商隊又唔平衡 自動刷隊50人既全騎兵強盜去搶
劫 前期根本死硬 中期打得過都唔想因為佢而死兵
另外好似亦搵唔到工程 交易之類高既npc 而且佢地d技又升得慢 無左培養npc既感覺

我就係因為統一太快我已經冇玩了
成個SAVE比佢破壞晒

我個檔幾好彩
依家係天下三分
唔好入條女個帝國
反而要入佢敵人既國打佢

翻譯得嗰一半

佢遲啲會唔會翻譯曬佢

啱啱玩到統一
終於可以做主線

仲做到咩
有幾個我搵黎搵去都唔見

壞咗幾次save又開過幾個 我仲未入過國家玩 搵晒嗰10條友搵埋啲Banner 仲未揀入邊個國家
入完之後好似冇曬自由 見你哋話咩行下都俾人打
不過暫時睇都仲未統一 應該要盡快入個國家打帝國

野食買多幾款
Morale維持65-70
搵個scout高既npc做scout
成個觀感就fit晒

要以少勝多先會加得多名聲

沙漠打馬賊，有好多tier2馬

我玩到第200日係有2個勢力被瓜分咗，雖然帝國勢力偏大，但完全未知邊個統一到全世界
你哋係咩情況? 已經打咗大半張Map?

任務我好認同，除咗一開波中伏而家唔會做扣好感任務
仲有帶兵任又係搵笨

細細張呢個Radeon RX 550? 唔係RX 5500?
跑分得minimum requirement嘅6成喎，點解部機砌到頭重腳輕嘅

8GB原來唔夠咩？我都應該玩到低或者最低但都lag

係唔係要轉雙手拎 先可以斬人
之前買過發覺只係得吉 唔啱用 掉走左

去敵國地頭 係會比人打 睇國家顏色 如果紅左 自己得幾十條友就盡量唔好行 或行果陣小心啲

撞到人地集團軍另計

琴晚玩到入左帝國 做左議會代表 成日禁入去垃圾會投票過議案 有啲要收過路費 有啲要加稅 有個加軍隊人工 換 軍事行動擭取ge影響力加30%

其實帝國騎兵點樣招募
走晒所有村莊都係得步兵新人

3700x + 2080s 全水冷全部最高設定入村可以hold 144fps
但風扇100%

步兵upgrade左做圖第一款ge士兵先

upgrade 唔到架喎
步兵只可以升弓兵/資深步

係 我柒左 我唔記得啦 應該都同領主好感好啲 睇下有冇得招

但你都可以睇下村有冇第一級果種

好多BUG，有時會卡死任務對話，間諜我搵1極都搵唔到，唔知係咪中BUG

今日更新完
打5百人攻城戰疾到痴線

0關係， 無做過任務都有得招高級兵 $350 /$300 個隻

搵到,而家準備建國

呢啲early access beta係細廠搵玩家幫手試bug
另一方面要籌錢繼續develop隻game
大家玩之前預咗隻game係多bug到喊，想玩正式版等多一年啦

點樣睇自己係咪入左faction? 無入faction 跑商送羊就唔會比人追打?

有冇人裝係hdd, performance 差唔差？
Ssd唔多夠位

騎射對步兵 好屈機
步兵根本只係被虐殺而存在

夥伴滿左係咪就唔可以招？

裝ssd
撞到土匪 load1秒入對話再load一秒先開打
如果hdd簡直不可想像

咁唯有勤力啲清位 唔該曬
之前睇live 都同到呢個位要load

其實而家都係測試版。等佢再出完全版先再玩

點解打山賊只可以帶幾個人
人地二三十人點打

明明一代個陣可以帶成村人圍毆佢哋

如果係佢旁邊接個打賊任 d賊會成班出哂黎 成個巢穴會得番四隻兵 直接進入單挑環節 再唔係殺完佢一波兵就撤退 第二日再打過 佢人數會減

同問 暫時上Reddit睇大家都冇計
似乎係個任務未完成

hideout 早期未有靚裝勁兵可以分幾次打

update完個save都係開唔到

真係 RX550
多謝提醒, 唔怪玩成咁

d城個個都唔開比我 要點分同埋點先肯同我trade

啲工廠一日得80<
幾耐先回本?

更新完入到一次，之後load個save又壞過

原本係打杖征服Game，依家玩到變商業育成

SAME HERE

有咩, 點解我用唔到, 1代咪可以用長槍, 你騎馬夠快時佢會放低把槍直接插死人

而家打機要順起碼16

工方到底係點整 係咪要親自入城揾 我就咁交談哂 全部都係商隊黎

大家可以唔使咁沉迷工廠 以戰養戰 啲錢都好夠用 又唔使買野食

邊有 以前會跑跑下放低左支槍

好期待之後會有MOD玩 以前玩魔戒MOD 果D 隻game玩極都有新mod

有要禁x
其實之前都可以set到禁制先crouch lance
而且其實加強左
個cooldown超細
殺左之後兜個圈已經可以再黎

原來仲有 我玩開長槍 冇沖峰都覺得其實長槍好似勁左

我都記得以前騎住馬跑順咗就會沖住插中人先拎起枝馬槍回氣咩

你可以㩒N -> Hero 搵吓自己 睇吓自己有冇加入左任何勢力（你依家響大地圖見到咩國家係紅色嘅咩係綠色嘅？

正常來講如果你冇打過人（即係你冇殺人搶商隊）應該係中立嘅（全部灰色）

同埋可以買多啲馬同埋用多啲騎兵 咁樣就可以行得快啲走都走得快啲

玩沙漠既話 早期係咪好難有騎兵 關係又唔係咁易升 唔係成日有任務出

入咗Southern Empire 之後
點解啲influence 會負到仆街

入蒙古著數好多 ， 有騎兵易玩好多

早期農左好耐 先入國 依家60人打帝國60人可以無傷 後期可以招埋貴族
但係就係想知沙漠前期係咪冇得玩騎兵, 冇騎兵慘過食屎

我仲未出名嗰陣見到沙漠國啲兵都好廢下

屌 帝國投票扮民主 原來ruler
m可以override個結果 唔怪成日打返黎城唔比我 明明超過一半人都投我

見話有洛駝但依家都未見有

鬥場獎品見過

1代蒙古完全唔勁 AI完全唔識騎射
同埋果面D響馬太勁 用蒙古兵打會死好多人
係前期可以恰D輕步兵 同埋成型好快 後期補兵方便

有無人都遇到呢個問題 一上1.0.3就炒哂d save

一代都係咁
最著名既就係斯亞迪亞既國王哈老四
只要你同佢唔夠friend 既話，就算全國9成領主投票支持封座城比你，佢都會封比自己

2代 識拉打 ， 圍住來騎射 ，步兵根本等死

最抵死係原來可以通過一啲政策 令ruler override ge cost高啲,而普通領主有多啲權
本身夠數過 條仆街女皇又 override左

玩連線 用長槍 吉 騎兵幾好玩

想問點join kingdom 去到個個主城都冇lord 又入唔到lord hall

佢應該帶緊枝軍隊係野外 你搵個領主/貴族就問到佢係邊頭附近

要搵個統治者傾計 通常佢地行左出去打仗 你禁N搵下應搵到

有啲火槍game係抄騎砍拿破崙dlc 但係拿破崙dlc都係有人整左mount and musket mod先出現

依家關刀仲可以用嚟當騎槍拮人 全能武器

邊度買?
之前個巴打講過
但我根本搵唔到個名

試下開個save將Recruit difficulty較做 realistic

我係喺啲蒙古城鎮買

我玩英文叫long glaive 中文應該叫長偃月刀？ 上面好似有巴打咁講 去蒙古啲城睇下應該會有 或者打啲蒙古單位組成既部隊都有機會會跌出嚟

宜家係一個好煩既位
以下幾樣夾埋

1. 國王好廢, 打完城轉頭俾人打番
2. 一唔打仗影響力就跌,仲跌得好快
3. 打鐵想煲LEVEL要休息回體再打,但係咁休影響力就會冇尻晒

點啊
玩左成晚個save檔又壞左
第3次啦

關刀好勁...
騎馬果陣武器最重要都係LENGTH
一寸長一寸強
用關刀 尻FING都中

全部工廠係咪已經變左做垃圾？

1.1已經係啦最多200一日
而家都1.3啦大佬

關刀係單手定雙手武?

單手雙手長柄

單手雙手都得
用盾個陣係單手
冇盾係雙
冇盾個陣斬擊字數字上係18x傷

劍騎真係俾人nerf到仆街
玩錘仔完全打唔到人

咁先真實
自古邊有騎兵用劍

更新冇fix?

個studio應該忙到仆街 一日萬幾個bug report 一日更新一次

武器長度唔夠 勁難打得中

仲有王國平衡性 咪咁快比人屠

一定唔可以幫條帝國女
太撚勁

屌都係load唔返舊save

fix撚左去邊

姐係更新完要開新save先fix到d bug?

我幫女帝
結果平時被滅先既西部統一左
打爆左女帝

我女帝被人打到得反三座城

沙漠屠晒全部人

係 帝國咁撚屈機點接返warband個世界觀 啲國家已經俾帝國吞併晒 完

有冇巴打都係壞save
唔知佢1.03做過咩黎

完全唔知點樣賺錢

唔撚會幫 睇唔過眼帝國 可能因為啲盔甲太柒同埋勢力太大 幫啲弱國打柒佢哋

here

未撚fix好就話fixed
屌

即係南部帝國？
咩國家算弱?

西部 一開始就比人圍

西邊塞爾特同北邊羅斯同阿拉伯做原形既呢三個王國應該最快俾人收皮

主線有條友講比帝國滅埋成個文明

我而家600日
西部統一左
但我先黎立國會唔會好ON9

大部分都無色 淨係北部個班係紅色

點解跑商個NPC成日話我幫佢唔到? 接唔到個任

Paerk 果到揀完個skill禁done 再入返又話冇禁到

中撚咗bug
主線揀幫南帝國，之後叛咗去北帝國
幫北帝統一完，主線判定南帝贏咗俾哂所有地南帝再趕埋我出去
cls

統一左點反佢

好現實

依家去到停止詭計個任務度 完全唔知可以做咩。。

去左個角位打佢個城唔夠幾秒就黎左隊100人

試過有個1%既議案通過左

玩到5 600日
得返兩大一細國
好難玩 我全部較到最簡單都覺得有D難度
如果玩正常應該比人收左皮

如果唔係點會阿提拉到成吉思汗都係打爆歐洲

完全玩唔到
要RE GAME了

有係因為ruler override左

Bannerlord簡統一，而家想獨立又出唔到Kingdom
佢強逼我加入，你地有冇試過

弓騎不嬲野戰第一

入細國打天下

要獨立出一個kingdom要一早簡 如果入左國家好似暫時未搵到一個方法獨立

點解你地好似冇壞save問題咁

岩岩開波，去城做幫派任 再背叛拎$ + 走商 + 競技場迴旋劍法屈機，除此之外，有無賺大$ 方法

想問啲有名有姓既角色會唔會死

好仆街唔俾人轉

打仗捉到佢斬頭

我都係岩岩發現 想獨立 又唔想又搵果10個lords

睇你有冇enable death

lm

退國家咪得

問題係點解你壞SAVE

依個我點知
saveload得多？

enable左都未試過死人
unless捉完佢斬頭

我退出國家之後係創立唔到王國
至少我搵唔到
Kingdom個制係禁唔到落去，佢強逼我搵個國家加入

話說如果d有名有姓角色死左會唔會有得replace?
定係好似三國志咁砍一個少一個，砍到對面國無將領就贏

係呀 無呀 要係搵完龍旗果陣簡定

可以試下

你解左主線未

解龍旗唔揀建國
咁你建唔到國係你自己揀架喎

所以咪話好Sad囉
要Load save返去

係 係我簡 咁比唔比換呀

打藏身處永遠帶得9隻兵 點先可以多D?

你啱，個重點唔係簡乜，係冇得轉鈦

可以打一兩個camp先 禁tab出返去休一休 再入去打 佢啲人唔會復活（但要等一日)

冇,隊伍LIST 由高至低揀10條友入去
你搬最勁既兵上去就得
同埋打打下可以TAB走佬
下次入去繼續打

今集重有無得請啲唔會死嘅隊友？

以前第一集鍾意請個10條隊友，要係酒吧搵，比曬最好裝備同升好佢地級數，連埋我10條友攻下一座城

有,酒館

新功能係點城鎮右上角就知有無npc係度 唔洗特登入酒館睇
但就上限小左好多 一開頭只能召4個npc 要慢慢升clan level 先多啲

我第三個save仲未壞 可能今晚就壞

一定仲未改好sl上限問題
唔好sl咁多

跟咗個國王統一曬有咩做好

有冇邊隻勁嘢?
伊西貢德 冤枉者 天賦好勁
3武天生120
但又唔夠卡維爾 血斧好用
血斧三武得90

係右上角直接點條友右鍵有得睇能力
我自己就用緊兩個紅衣
150 200 140
單 雙 長柄

同哂所有貴族friend，再同國王挑機自己立國

啲perk 點完禁done 再入返去又話冇點到

禁完個盾 仲要禁果格野 先係點左技

騎好屈
野戰 150 vs 650 都贏到

禁左喇 跟住禁done出返去 再入又show冇點到

3個POST都冇人有你呢個問題

原來仲未有正式版

大家邊度買隻game? 要幾錢？測試版嚟？

STEAM/官網
EA版=
什麼是搶先體驗？
立即搶先體驗讓社群一同參與開發過程的遊戲。遊戲開發人員會採納您給予的意見回饋，一邊開發一邊更新遊戲內容。

我們認為遊戲和遊戲開發是一種服務，且樂見顧客與社群一同參與，讓遊戲逐漸成長茁壯。目前已經有不少家喻戶曉的遊戲採用這種開發模式，並從中獲得極大的價值。我們鼓勵並支持任何想提前釋出遊戲、讓顧客參與開發過程，並與之建立長期良好關係的開發人員。我們相信這是做出好遊戲的不二法門。

這才是正確的遊戲開發方式。

我該如何參與？
搶先體驗遊戲列表列出目前 Steam 上屬於這分類的遊戲，您可以瀏覽看看有沒有吸引到您的遊戲標題。一旦購買遊戲之後，或者是免費的話，就能馬上進行遊戲。立即參與其中、給予意見反應、投入熱門討論、上傳遊戲畫面，甚至是撰寫攻略。

開發者可能想嘗試不同的方法，所以在加入遊戲前最好詳閱商店頁面的說明。開發人員會在遊戲頁面張貼最新公告，所以您可以快速了解最近更新了甚麼或是得到最直接的最新消息。

我應該注意什麼？
首先，找找看有沒有讓您感興趣並想玩的遊戲。接下來，在購買之前有幾點應考慮：

遊戲現在玩起來怎麼樣？
購買搶先體驗遊戲時，您應考慮遊戲現在玩起來怎麼樣。查看遊戲畫面和影片，了解遊戲目前的內容和玩法。遊戲在開發過程中可能有許多不同的走向，所以如果目前的開發進度未使您產生興趣，建議您等待遊戲開發至下一階段再決定是否購買——通常不會太久。

遊戲多久更新一次？
查看開發人員最近的更新公告（就在遊戲的商店頁面）來初步了解更新的頻率。遊戲時常在更新嗎？這些更新很重要或很有趣嗎？

個別遊戲的價格可能會調整
有些開發人員可能會讓提早購買的人享有折扣，有些則會提高搶先體驗版的價格，這取決於他們的目標，以及他們希望搶先體驗顧客投入的程度和提供的意見回饋品質。

這和預購遊戲是一樣的嗎？
不。搶先體驗是一個完整的購買可玩遊戲。透過購買，您可以立即下載和遊玩目前版本的遊戲。就算以後遊戲銷售狀態從搶先體驗變成正式發行，您仍然可以玩該遊戲。

這些遊戲什麼時候才會發行？
這全由開發人員決定何時準備好「上市」。有些開發人員心中有確定的期限，而有些則依據遊戲開發進展來決定。您應該也要知道某些製作團隊會無法「完成」他們的遊戲。所以您應只在對遊戲目前的開發狀態感到興趣時才購買該搶先體驗遊戲。

如何讓我的遊戲加入搶先體驗分類中？
我們已經有很多遊戲屬於搶先體驗，而我們也將持續擴展。若您的遊戲已在 Greenlight 審核通過或是您知道您下一款遊戲將在 Steam 上發行，那麼請聯絡您的 Valve 發行團隊並讓我們了解您的計畫和想法。

3百幾

我部機兩年幾前砌都係用HDD
可能我問題啦，我都唔係load好耐啫，五秒至十秒左右到

F3+F2>F4>F1+F3 贏

咁你上youtube 搵mount and blade 2 perk 就咁講好難講

話說天下大勢分久必合合久必分
注定駁返騎砍1嘅話咁邊個統一都係會散，係爭在點吹中間個故事

total war

終於建國

點解save完又會無左個檔

steam 工作坊 有人整繁中未？

咁快有工作坊！？

依隻game太多loading screen
搞到我唔想清領地附近d強盜
窮撚用laptop玩得hdd冇計

坐鎮指揮

一開始個個放唔放佢走都兩次

主線要有個定居點，有無人教我點先有

我脫左王國又無得㩒攻城
定要入啲國宣誓做佢啲手下拎左個城再反佢咁

電腦得intel uhd 620 係咪唔駛玩

去啲細村搶野/搶商隊/村民
就會變左宣戰
之後可以攻城

內顯打機

唔識砌機，只識去大電器鋪買notebook

係

買電巠notebook

我發覺較低畫質就入得返舊save

財務自由就買部desktop打機啦

有無平靚正介紹

唔鍾意太太部機

買外星人

返回主畫面都可以彈機

有眼睛果d 都唔錯

來緊性價比王者應該係4800h+2060 144hz ips mon

唔玩射擊
唔玩MOBA 唔係職業選手
144HZ有咩用

嘩正, 賣幾錢

應該得FPS有用

買Mini-ITX嘅機箱同底板，可以細到成部console咁
唔識砌可以幫襯pre-build，純粹喺屋企用性價比點都高過電競laptop

依家大把電競notebook啦, alien/gamerepublic/msi/asus

跪求教打交 假動作個條youtube link?

我女帝基本上統一天下 北部定唔知南部 比人打到連主城都無 仲要得返90兵力

d野係咁轉圈 d兵圖又睇唔到
32gb ram

話說今集同上集根本一模一樣 一樣係玩到最後就無野玩 依家已經開始悶

雖然官方話未係正式 但個game 型已經出左來 可以變到啲咩老實講

10年來只係將個畫質好睇左''小小"咁多多 但啲角色樣仲柒過上集

EA係咁架啦遊戲內容可以好短
之後不停加野入去

間野係EA既咩？ 咁仲應唔應該長玩落去 感覺上已經爆左機

STEAM 既EA
early access

文本就整左一大半架喇
只係差啲字入唔到去

講真, 騎斬好少玩原版 都係玩MOD多

建國之後點樣搵其他貴族加入我?

比啲誠意 親自邀請
好似係同佢傾計 其中一個選項有個選項可以引發佢投靠你 不過說服完仲要比錢佢

太低魅力 答問題次次都係無用

真 一個大型mod講緊可以玩成個月
仲要有勁多個mod比你慢慢揀

要做完主線先可以獨立建國？

想問啲mod通常係咩黎

關刀邊到有得買？

最右 庫賽特既城

把嘢其實叫咩名

長偃月刀

好難升

好撚好用
一刀一件
唔好配盾

依家起咩廠重賺到錢？

睇黎短時間內都無乜好玩
番去玩潘德mod算

感謝巴打

我攻左個城 轉頭比人攻返
我啲手足就一直係入面

點睇任務係主線定支線? 周圍跑城 npc藍色感嘆號係主線? 無特定次序?

感覺似BUG
明明寫住切得幾十傷
斬出黎百幾二百

木廠重賺唔賺到錢？

通常係重新整過個大陸 文化軍種都唔同
有啲mod 直頭係可以加原本冇嘅功能落去
比起本體好玩好多

最多200
經常得幾十
跑商隊/熔鐵賣吧

大家攻城會起咩攻城器

即係唔好買廠？

最底嗰個

㩒撚錯制喺家族開咗隊新部隊 日日係咁燒錢
解散左都停唔到 可以點做

利申: 咩穩定收入都未有

想問下點樣解除僱傭兵誓言又唔會減佢好感度

搵君主傾?

搵過 直接減我20
有冇巴打留意到僱傭兵合約係咪一個一個月咁樣計？

又更新左
fix 左一大堆crash 同埋再改善左load save
希望快d有大tweak

【其他】騎馬與砍殺2：戰旗領主 官方繁體中文翻譯者徵集及問題報告匯總！

04/04更新
三小，我和組員一直以台灣國語為標準在翻譯，剛剛對接發現官方的是香港繁體中文。雖然我是香港人，可這到底是在哈嘍？不過沒有在理他就是了，就按台灣國語來了啦！

三國 戰國 水滸傳
咩柒都有

官方整定玩家整

當然玩家啦
不過有d大mod 成幾gb 內容
質素非常高

終於屠村唔會被村民仇視,同伴又唔會鬧,可以任屠

點先有100兵，宜家得79點推高個上限

3LV家族未
應該90
打左塊地先
再請多10X人去搵NPC
啲人未咁快走住,可以建國

連續4日更新
冇得頂

Multiplayer Crashes
Fixed a rare bug that caused clients to crash in multiplayer when a specific combat network message is received in the wrong order.

Singleplayer Crashes
Rare exception during siege fixed.
Fixed a crash that occurred while traveling on the campaign map.
Fixed a crash that happened after closing the banner editor.
Fixed a crash related to a villager opening a dialog right after an enemy lord encounters the player during a raid village action.
Fixed a crash while moving troops in the party screen.
Fixed a crash while exiting the campaign map.
Fixed a crash while dragging 0 item count tuples in inventory.
Fixed a bug which caused a crash when breaking into an allied settlement under a siege.
Fixed a crash concerning battle log entries when talking to a winning faction's non-hero character if the player was on the defeated side
Fixed a crash that occurred just before the fight with the hideout boss after the hideout has been cleaned up.
Fixed a crash that occurred when a player vs NPC board game is over.
Fixed a crash which occurred when attacking a settlement after being interrupted by a party in the siege preparation stage.
Fixed a crash related to targeting routing mounted agents.
Fixed a crash that occurred when loading the game after successfully collecting weapons as the gang leader requested in the Gang Leader Needs Weapon quest.
Fixed a rare crash that happens in character creation when choosing an option.
Fixed a rare crash that happens when caravan payments are processed.

Performance
Fixed an optimisation issue with NPC pathfinding which led to a huge performance loss, especially in siege scenes.
Fixed a memory leak issue.

Save & Load
Further stability tweaks for save and load.

Battles and Sieges
Fixed a bug that opened a siege battle instead of field battle when attacking a besieger party.

Combat AI
Night debuffs, visibility limitation and extra aim error of ranged units have been removed.

Clan and Party
Fixed the open hands issue in the banner editor.
After some time during a campaign, some lords were remaining without troops in their party because of financial problems and constantly being harassed by bandits. Lords now manage their finances more effectively and take troops from garrisons if they are at risk of going bankrupt. This was one reason for the snowball effect in the campaign, with kingdoms being eliminated too easily.
Minor fixes have been made regarding pregnancies.
Fixed an issue that caused player clan members to get stuck in a settlement.

Kingdoms and Diplomacy
Fixed an issue with defensive battles after a safe passage barter had been made.

Crafting
Fixed an issue that prevented axes from being craftable at the smithy.

Issues & Quests
Fixed a bug with the AI trying to attack at the end of Army of Poachers quest.

Other
More than 200 items reintroduced to the game.
Armor values and prices overhauled.
Production of weapons and armors in towns tweaked.
Aserai’s basic troop was Aserai Tribesman, however, it should be Aserai Recruit. This is fixed.

搵NPC係咩意思

屌你老母臭閪
比座城你即刻反鳩我

Update完有啲人啲圖消失左

回任

自立之後招降咗9個clans打天下

好撚正

係直用錢買返黎定係先打殘佢再招降?

我入Vlandia之後見到敵國就打 斬咗勁多人
Honour 跌到

向一個國家宣戰 跟住不斷捉完又放啲領主升好感
然後就用錢招降佢

奧泰西亞木工廠個NPC叫咩名? 搵左成個鐘都搵唔到...

店員?

入城後禁Alt睇

有冇爸打可以幫吓我

話說毒撚終於都溝到條黑鬼妹，大啦啦8千幾都俾咗佢父母
一心諗住返去屌黑鬼妹，仆佢個街唔撚俾我入佢個城!!!
一時又話我係通緝犯，但我去曬佢勢力地方嗰啲地方都照俾我入
DONT KNOW WHY 唔俾我入佢個黑鬼閪!
PS 未玩過1

有300k 齊條件自立
庫吉特騎橫掃天下
Btw退左庫吉特
係咪唔好打翻庫吉特人先
會好難招降
不過暫時未見d兵同族相殘扣士氣

招降計你魅力,答問題成功率
之後比錢
我-100好感照招左返黎
不過要比幾萬=幾十萬

傾計可以唔入城

巴打知唔知點樣將老婆變成自己隊友
係咪因為夥伴滿咗

正確流程係
係個城右上角點老婆
然後加入自己隊
佢唔計夥伴架

但佢一直屈係自己個城堡到我點同佢傾計 仆野

即係要搵到個老婆係邊個城市之後去搵佢

你即刻俾幾萬和解 座城重會keep喺度 如果你唔夠錢 你越殺得多佢既人和解金越平

仲有係呢比俘虜都可以
我打到條友老母都唔認得
俾咗兩個將領佢就和解到啦

點比俘虜

打比武大會好似都OK

以少勝多加好多
200幾打嬴500兵
有成50幾聲望

買武器再去熔
如果有練到鍛造技能既手足轉人叫佢熔
然後賣原料賺錢
不過我覺得你都係重打算啦
新軍團真係太燒錢，無領地你可能要重複刷錢刷好耐先救得番

SL多幾次開始LOAD得好慢

主線要打森林強盗

我46個人 佢屈到我入去冇馬 得幾條友

人地一排係到射箭 點撚樣打

搵個開左戰既大佬加入佢軍團抽水睇下賺唔賺到
我第一桶金就係咁黎

啱啱搵到喇 但撳alt都係無佢名show出黎

另外想問 木工廠每日得50蚊正唔正常 我見人地幾千咁上

帶有盾既人入去
指令用盾陣>衝鋒

幾千係1.0既事啦今日1.4了

屌咁我咪慢左

玩9完

玩女角
點先可以揾人嫁咗去

點解捉左啲奴隸冇得捐
點樣捐

點先可以招人入王國變家族

招完啲人返黎一開戰就退國家
屌你老母

成4個一齊走左
屌極ON9

家族等級點升？

聲望

有冇人知可唔可以叫軍團d人跟住你行呀？佢地攻城又唔黎幫手 守城又唔幫

唔係你既人係冇得叫

除非你自己創軍團用影響力叫佢地加入你

帝國即係咩國家

宜家幾座城 4千幾兵
影響力 多到用唔哂
但一個人都招唔到返黎 跟我

即係你叫你d英雄帶隊 佢地都唔會聽你指示？

就係叫南西北帝國

影響力點有

本身有6個家族係我國家
一宣戰就走4個
我影響力又-300
ON9GAME

可唔可以加入完國家搵到錢同聲望先再建國？

定係入左國會冇左個任

冇關係

世外高人 去捐俘虜給其他領主隨便丟都一百多影響力...自立的話記得想辦法拉一個領主過來 就可以捐給他了
世外高人 這應該是目前+影響力最快的辦法了(捐俘虜不看地位 領主俘虜跟小兵獲得的影響力都一樣 一個人好像是4點還是5點)
有冇人知點捐"俘虜"
捐兵就有

我知了
入你國家其他領主既封地
監獄>捐出俘虜
賊既話1個有1點影響力

D箭咁撚貴點樣射

唔會用完架喎

想問點樣操控另一支軍隊，整咗出嚟，咁唔到佢

買一次無限用？

入戰鬥會用完
戰鬥中地下/弓兵屍有箭袋可以F執
戰鬥完出返黎會補滿

點樣先可以有定居地？攻大城？我得7x兵

打城堡
好多得幾十兵力
全部都民兵唔係就農兵
應該嬴到

點樣打？我淨係可揀入去

城市成日冇糧痴撚線 比幾皮你哋自己搞掂都話冇嘢食

先搞鳩人地商隊/村仔先
就會變左正式宣戰
不過影響力會-300

有無推薦郁邊個國家好

傾偈嗰時可以俾個俘虜佢
好似俾啲物品佢咁樣

一定係打沙漠
得兩條路過嚟
守一邊就得

上面我貼左圖,係冇得咁比

屌我懷疑有bug
女係結唔到婚
Btw呢隻game玩到天光

係咪即係最底嗰個國家？

有冇人試過camp啲岩岩打完仗嘅軍隊

用20兵滅敵國大將 一下暴增兵數同金錢

組咗隊部隊比英雄 又唔幫我巡邏守住啲村莊， 自己周圍走冇x用
唯一用處就係加佢入我軍團，等佢跟住我？

Btw有咩方法可以守住啲村莊，成日畀人遊擊戰， 搞到個城堡冇曬糧食

佢會幫你加聲望,搞關係
由佢周圍走
係有時比人捉左比較煩
等你打仗就可以0影響力組軍團
好好用

Aserai改返兵種 正

我攻咗個城堡點樣派駐軍？

派完被攻又冇晒
唔派好過

禁唔到宣戰制是否正常

唔夠影響力?
雖然我都灰左

佢冇講要影響力

係宣唔到戰
我都成800幾影響力

btw自己起勢力真係好難玩
成日比人背叛

好撚嬲
一打仗就走左4個貴族

未玩過fifa係咪要由93年玩起

想問下我打贏咗啲有名嘅將軍，的咗佢地做俘虜，有無得令佢入埋我嗰team㗎？

咁快 革命 內戰gogogo

好肉無

即係一係殺一係賣？

我見過你地有人話買商隊 請問咩係買商隊 同邊個講野買 另外 設廠點決定收入幾多

Thx 帶咗佢入隊了

想問多句老婆係咪得一個？
點解有老婆之後好似冇得溝女咁
想溝曬全世界啲女

一開始入邊個國家好?
想統一之後再內戰

好撚癲
只係打下d 藏身處 同去幾座城跑下商
又玩到凌晨點幾鐘

哈哈 一玩就幾個鐘
探險咁

清 你真識食

想問下騎馬沖鋒個陣係咪有得hold住支長槍之後撞落去唔洗click
新買唔識玩

你睇我改個名就知
叫得fuckboy就梗係要fuck曬佢地
個黑鬼婆一入黎，一日都冇就大咗肚

食物消耗太快 點解決

知唔知點樣建立自己國家？已經攻咗座城堡同大城

搵返龍旗主線任個男人 起國家

點升lv最快

講緊家族and個人

X

想問下 主要話開國家要100人 但我淨係帶到94人 如果我搵同伴開多個部隊 咁計唔計
定真係要升上家族4 但差好遠 係既點先升聲望快

騎馬有速度加成咋嘛

主線仲卡緊係十個貴族 現實玩緊第3日 正唔正常

D人話咁樣可以練統御? BTW隻GAME LV好難升 好難有POINT加技能

有無周圍搵貴族傾計, 同埋比錢入堡壘都有得拎貴族資料搵人, 唔洗跑咁辛苦
BTW 慢慢玩LO 殺下劫匪,跑下商賺錢

捉晒帝國啲領主嚟斬可唔可以阻止到佢地擴張

生仔結婚其實有咩用

請問邊到可以搵到開廠選項有咩條件？

同問，開間木廠得5x蚊一日

目標係收服所有貴族

收埋Svana 做老婆

仲未有老婆 答問題fail咗就永遠收皮

咁都開到3 西利

我殺哂所有俘虜 滅左好多族

等你遲啲可以帶佢地出去打仗？
其實我都唔知
純粹係我唔知點入手入咩國家開始打仗，儲吓錢買吓兵同時溝吓女
點知又溝到
而家目標係要溝曬啲女

仲有冇其他有名將軍係地圖行

同問 木廠點先可以搵得多啲

係邊到開架

到城鎮行
行下見到有啲標誌既店 e.g.鐵製
入去問店員
要求買佢間嘢 比錢

btw我間陶瓷店2xx蚊一日

佢更新咗我係咪又要開新save玩

但入面條友跟台灣譯

連登有冇高手入去翻譯得三丁友，點夠做

開軍團 拉大隊周圍走
坐喺度都升skill

唔好沉迷開廠啦 打次軍隊 賣gear 幾千至10000以上一次

點溝女架？

唔係

搵啲冇配偶嘅女
跟住同佢哋講嘢
會有一個選項係 傾慕者
跟住就可以開始溝

要升魅力？

我一點都無加到

魅力好難升

其實玩落我都唔知魅力係咪有用
見佢升極都唔會加成功率
但係我本身全點社交同魅力

而家個版本啲殘體字接唔接受到? 但情願睇英文?

仆街係庫吉特到開木廠賺得果4蚊

正常
我都係第三四日
啱啱先玩主線

game入面幾多日?

No

你睇佢個性揀答案

好似係冇用 全綠色都係fail

之前巴打介紹把大關刀堅好用

唔該晒你先巴打
解散左等多幾日就冇事了
不過想問吓鎔武器嗰啲體力係要點樣先回到

好爽 雙手揸同騎馬 變左割草game

邊到買？

有好多錢唔知點用

地圖右邊 慢慢係主城搵

買曬人啲城啲人

係咩色既國家

一樣 打完仗都懶得執嘢賣

Thx 巴打
不過自己村莊成日畀人搶次次都自己衝過去救, 搞到邊度都去唔到

#wine#可可以不斷組合同解散部隊， 每次都多十幾兵

點可以招到咁多？點答佢問題？

佢係組軍團喎......

一代仲有戰錘mod，不過好似係進入暗精靈個首都就彈game

岩岩招個人 先發現多左2個城 原來佢有封地 會連埋城跳糟

佢自立王國 軍團啲人要招左先入得嫁

配盾都有配盾好
早期買唔起騎槍嘅話可以頂住先，一槍監生正面屌死人

尋晚終於開咗game
初初冇人冇錢點樣可以搵得多啲錢

爽死

全部貴族都係under我嘅

逐個逐家族長試
但係成功率唔太高 有時候會大成功升兩個step

如果失敗嘅話就搵下一個族長
同埋失敗咗嘅話 等一陣就會reset返可以再招

騎槍過2百已經好好用 越長越好用

關唔關好感度事？

目前玩落又唔太關事
招人嘅時候 0好感都招到

同埋我有個lv5家族係負三十幾好感
但係都冇叛變

所以我覺得唔係好關事
可能未入呢方面嘅system

唔係認真下話 殘體字喎

配盾太低傷 4,5刀都唔撚死
唔配一刀一件

之前招左兩個 打完座城俾佢 之後連人帶城叛變

目前睇到嘅係
如果個家族一個封地都冇就高機率叛變
同埋如果同敵對國軍力差距太大 都高機率叛變

醒WOR

應該衰後邊個理由
同最左手邊個王國開拖 4000人對千幾人
兩條友俾人打到仆街，我又係中間打緊帝國軍，冇理到，俾人俘虜多幾次就走，明明招佢個陣夾埋俾左2m

個SAVE玩到唔好玩試緊做打鐵佬
狂打都未升到70LEVEL

我已經試緊一路上網

打鐵>REST>打鐵 LOOP

打到手殘都未爆LEVEL

工廠係咪買左唔洗打理都會賺錢
買完好似冇收入

打打下你就被統一
100兵VS 成個版圖

工廠係冇收入
要賺錢打仗啦

所以我而家制衡哂咁多個國家
包括我自己得返四國 但係大家都係四千幾兵
咁就可以慢慢招下領主 又唔會叛變

我而家個圖得返4個國家
其中6成係女帝
一同佢開戰就走好多貴族

好複雜 lolz

我發現左個勁撚搞笑既BUG

訓覺>打鐵>訓覺
LOOP左幾次之後我條友本來係中部
無啦啦上左雪地 sibir隔離

1整係玩過mod 從來無玩過原版

無睇 我諗有一年
係咁跑商

雙刃矛都好好用

我都係搵唔到關刀
矛求其揮一下都二百傷 遲早fix

走完仲要拎埋啲地走 處死哂佢啦

自立完 已經唔係諗點擴張
而係諗點樣撳住啲 NPC

全部game都係戰略還戰略 動佢還動作
騎砍就2樣取中間

我入咗人哋國家 跟大佬打仗 下一步應該點擴張

點樣可以做僱傭兵？

殺人太血腥自動打格仔

搵到錢之後盡快做主線自立

咁係咪賣得
我見有一皮野先買間工廠玩下
如果冇收入既套現好過

暫時跑下商 幫人搵女 牧下羊 啱啱買多左個木廠 仲有咩方向可以玩 主線搵貴族進度6/10 。。。

主線我已經做左
佢唔係有得俾我揀跟人哋
同自己開個國咩

咁咪盡早自立囉
唔通你想跟大佬然後打返黎既城比左第二個?

放棄
打鐵打到70已經唔太升

收到
我係咪要打返個領地返嚟先

騎砍竟然去到3post

想當年中大bug 食物無咗加士氣

呢隻game其實係咪唔洗自己整武器？

唔追求6級關刀可以唔整

追求啲好撚巨型嘅武器就要自己整

嗰晚診完第二晚就有咗

不停大肚,已經有4個仔

練到騎馬用劍真係好撚正
全速衝過去一野斬人落馬

我想知點樣做僱傭兵同組軍團？

停止詭計個任務要點搞

我search google 好似係未整好個part 唔使理住

跟人打杖
加影響力
跟住要求封地
搵定多d錢自立用

家族升到2lv入人地國家

點解我自立左之後個影響力好似唔識升咁樣

工廠我嚟拎頂兵工資用

Cls
就黎成個地圖都係西帝國啲城

要搵城堡定係特定npc?

每日200蚊要70日先回本
更唔好話間廠有時唔知點解會冇左

禁N,搵國家
揀一個
搵個領主傾做兵先

咩國家起手好

女皇

點樣係地圖上面行快d?

西一定被滅先
佢見人就開戰
可以入去抽水

步兵係大地圖可以騎馬
所以去買返相對數目既平原馬~100蚊隻
最右邊有得買

小數怕長計

600幾兵力過黎打我
然後我嘴遁左佢入我國家
軍團即散

點樣組軍

Thanks bro

軍右下角咪有粒制

要自立係咪一定要入咗是但一個國家先？

入國家係打仗搵錢
自立都退架

打左城堡返黎都夠cover 唔夠打多幾座

有無計仔可以令馬術升快啲

其實宜家可以放心玩未?
琴日又見到話一個檔最多SAVE 55次就一定會壞
搞到宜家唔敢玩

即係可以唔使入國家就咁自立？

直接解主線咪係囉,搵男人

打競技場起家
打到個頭盔可以賣4000幾

騎術點晒都升得好慢
除左騎射仲可以點加

材料邊到搵？

唔夠人多真煩
打完個城唔夠幾秒就比人打返走

熔,合

點打成40人嘅藏身處
仲要一開波廿隻
冇得逐隻打

後期打仗好悶
對面兵力全部都係低級兵種
隨便殺
希望佢遲啲改下

打完一個CAMP
TAB走佬

同埋帶有盾既高級兵入去開盾牆
基本上唔會死

其實隻game個耐玩性都幾低下 10年後都無變過 頭幾個鐘係好好玩 之後就好無聊

打仗幾乎無野變過咁劑 d錢又多到唔知可以拿來做咩

EA遊戲內容短唔係正常架咩

沙盒game係咁
等佢正式版支援多d mod會好玩d既

Imperial or non imperial

而家開咩廠係最搵到錢?

打仗先係搵錢
廠只係幫補下兵費

得閒去捉下棋玩下競技埸

點先有得打仗

戰鬥規模係睇CPU定GPU多??
開左上1000人

好似冇咩分別
少LAG

打完4座城又比人打走晒

有冇人有滾雪球呢個問題? 自己都未成型
個地圖已經比人統一左大半

喺維京國買咗兩把warrazor, 勁到仆街, 仲要200長

巴打, 升完你覺得有無用?

我得兩個城打9成女帝
好難頂

打鐵堅好玩，不過smithing升得太慢，部件又難解鎖
記得左下角換人，如果唔係永遠解唔晒材料

F3+F2 > F4 > F1+F3 睇住電腦自己打就得

點先可以加隊伍上限，差一個先夠100

Early access已經玩咁耐 出埋mod點算

直接請多十幾人
佢未咁快一下走晒

有冇自己做軍需官？慢慢會升管理技能然後會加隊伍上限

城堡需唔需要個總督係度？

玩到後期已經好悶

想問下你地點攞alpha 測試帳玩，官網抽？

點樣比封地比領主?我係酒館招左D人

係咪你間工廠唔夠材料生產？

好慘, 打機都比人帶帽

點俾材料佢

GPU

我估咋，尋晚先開始

點咁自己做呢個官

放總督會有唔同效果
好似選擇嘅時候佢有講

攻城可以3個攻城器都爛晒
之後成班企係度....

咁你地會唔會放？放咗又好似少緊個勁人幫手打咁

你招個啲唔係領主

我冇放 我開多隊軍隊 同留番啲勁人好過

做咩唔整爛人哋啲投石機先

如果你老婆生產勁既,放

Imperial 定non imperial好

邊隻馬先係 war horse ?

佢有寫的

好撚LAG點算

我咁耐都無見過有
週遊咗列國

咁我係咪要挖人地國家D領主先可以比封地?

我想問下生左一堆仔女幾時先會大，佢顯示holding
不過帝國佢爆左機，得返帝國跟我個國家

家族入面有得選擇

點會冇

你係自立 定跟國王？
如果跟國王既 封領地個功能bug bug地的 自己起下野就算

自立

得 stepper horse desert horse

Sumpter
仲有 pack camel 同 mule

你自立簡乜野？

降低texture或其他特效，降低resolution
我surface pro 4都玩到

2080

唔熱咩

自立左冇得封領地比人
要打人d地再投票

入城望下通常有
War horse起碼500金，Imperial charger就係

但我老婆得魅力，騎同管理，其他咩都係0，都好揪？

老婆有兩種,一種管理
一種打交

咁奇怪 ? 我從來未見過呢種馬有得賣

沙漠已經有款係手1500+ 既戰馬

去賣馬既地方一定有

城定村 ?

得村有盛產之嘛

Intel內置graphics都玩到?
駛唔駛set 720p同最低特效? 打仗幾多FPS?

Thanks 去睇睇

前邊步兵打緊 後邊弓手射箭
啲弓手會唔會打到自己友？

你要入國組軍團走嚟走去就升到

暫時唔玩mod係咪都ok好玩?
唔會好似1咁冇mod悶到仆街
有冇劇情?

2粒鐘內任退
自己買黎試

有冇巴絲想一齊玩
攻城戰組下盾牆都過癮

聽講f6最勁

Battanian Fian Champion 最無敵 理你成隊騎衝過來，先遠程射到你貧血，埋到身雙手武又係高攻到痴線

ching你不如唔好答?
同埋game已買 退就唔會退啦
純粹想信大家冇mod玩得過唔過癮

Battanian Fian Champion

主觀感受答黎把撚咩
你不如唔好問？
game 都買左仲係度問自己冇感覺架咩

做家族輕鬆好多
唔想再無啦啦比家族背叛
咁撚辛苦打座城一野反鳩我

冇劇情

當然係最低setting

叫啲領主入黎勁貴

問下都唔比
惡撚過狗
game就岩岩買
想問下d玩左幾日既人感受姐
咁都唔撚比人問不如咪撚上討論區啦

做碎片果個任, 消滅帝國同幫帝國有咩分別?

我dklm 150守城打贏550之後死GAME

唔明!

好過save完爛save入唔返

管理放去管城？

都仲未做到TIER 5
咁你話有冇用...

完全玩鳩自己
我開老金打鐵都係出垃圾
勁難先有lv5 part

應該算長弓兵

咁不如買好過, tier5都係一千銀左右

近戰都勁

我老婆自帶一把十萬既弓
lv6既
你地有冇勁武

pish

有冇人已經知道爆咗會點

自己立左國之後有咩好做
主線卡咗係stop conspiracy, 之後諗住raid人地條村宣戰, raid完之後扣撚咗我幾百influence

拉個家族送個城捐奴隸
好多影響力

競技場抽到拎盾+長槍真係想死
2條油係道篤篤篤又低傷

我得個castle + 2條垃圾village

Ching係咪買斧頭溶咗佢？

要賺錢就揀黎熔
唔理錢就乜都熔

帝國啲國家宣你戰

低傷？
原地篤梗係低傷啦，你隻馬識行㗎ching

要衝埋去隊佢先高傷，站定定係冇傷咁濟(一代)

冇馬梗係講緊

我衝前佢會向後都係低傷

會咁配架咩，未試過WO老實

長槍一定有馬，競技場最慘係2對2，對面兩隻重甲佬，你就配個平民垃圾 輸硬

屌佢話我影響力不足開唔到軍團
點搞？依家影響力-27x

試過幾次
大家互吉

拉自己家族0影響力就開到

又唔係太熱咋喎
玩total war 三國熱好多

慢慢加影響力

好慢先加到，我一打村佢扣到我-300 cls
同埋想問攻完一個城，佢話咩投票開始，邊度投票？

有管理都正 你比佢做軍需官 +你帶兵上限

你點左下角國家就有

有無人知點樣好似條video咁 叫d npc拿支旗出來?

同埋有無人可以話我知關刀究竟係邊度買

粉藍旗 國家就有

最右邊既城
把野唔係叫"關刀"

你係講緊把武？ 咁有無人知點樣拿旗出來

軍需官要幾耐先加到隊伍上限，卡左係100人

今集係咪改咗冇得customise 軍隊嘅裝備？

[member]脫離唔到國家[
一禁脫離就彈GAME / 連搵國王去解除誓言都係咁/member]

入咗去都無得投票wor, 係咪我太低影響力？
想問埋係咪等級5或以上嘅俘虜就無得招募？

中共咁撚樣

時間過左掛
正常打完你點入去就會有
你唔夠影響力都會有呢個頁面
不過你只可以棄權

好難上tier5

俘虜左d柒頭除左賣有咩用

搵左幾個國家都話敵對勢力不同不能加入, 要點先入到國?

要搵勢力最大嗰個做雇傭兵先得

好，同埋點樣起攻城武可以起得快啲
依家真係好慢

招降

但啲高級兵種我擺咗勁耐都未招到

我都係而家全部都係騎兵

求其搵啲人打 你較簡單模式好易贏如果要搵錢建議你開商隊

揀左紫國
得4個大城 小國

BTW 玩咩難度,1/3 傷一落馬就比人圍到仆街

老婆魅力高已經比其他同伴帶得更多兵
我老婆帶120 其他請番黎既先80
好揪冇用架 帶得多兵先有用架 佢地打交計數邊個多兵

你的家族交戰對像並不是_____的敵人

1/2，騎射玩得好爽
日日跑商買靚嘢

搵勢力最大嗰個喎

點解會有npc 50隻兵追住我150兵

南部帝國 同 紅色個個都唔得

送頭

點解我會冇咗裝備數值嘅對比顏色嘅⋯⋯？！ 係咪bug黎？ 冇得睇數值比較好煩

有冇人玩多人

又有更新

屌今代弓騎兵唔知係咪ai好左有初代早期感覺
就咁衝鋒已經識圍住人射
對騎兵放風箏
生命力又強
反而重騎要手控
唔係會幾隻幾隻沖入人群比人圍
但如果手控集體反覆衝鋒都係屈機

而家工廠黎講 生產咩最好搵?

聲望點樣賺多啲

做完龍旗任想獨立
係咪就唔入得其他國家一定要自立？
想再升下啲嘢先

幾時獨都得
冇影響

Another fix for Aserai's basic troop.
Fixed a bug that prevented the main party from starving if the tutorial is skipped.
Fixed a bug with conversations with Imperial and anti-Imperial mentors after the 2nd phase of the Main Storyline.
Players will now be able to join a kingdom if they are at war with a faction that has been weakened almost to the point of destruction.
Terrain performance fix for low configs.
Fixed an error for the settlement recruit notification.
Fixed formation size showing 0 in multiplayer lobby Armory.
Fixed a rare crash that happens when ordering your troops to raid a settlement.
Simplified Chinese text improvements.
Fixed a crash related to archer weapon behaviour.
Positive and negative relation effects were not applied if players spent their influence on other candidates during voting. This was a bug and it is now fixed. Now, spending 50/100/300 influence increases your relation by 8/20/60 with a candidate.
Snowball effect developments: clans now no longer want to defect to kingdoms which captured their settlements earlier in a campaign. AI defection calculation now cares about relations much more and new ways to lose relations have been added. If a party besieges a settlement, the army leader will lose relation with the settlement owner. Also, after a successful siege, there is a secondary relation loss between both the settlement owner and the aggressor’s faction leader.
NPC lords will now be more selective when targeting distant settlements for hostile actions.
Fixed a crash that happened when logging in to multiplayer.
Fixed a crash that occurred after successfully defending a castle during a siege.

Snowball effect developments: clans now no longer want to defect to kingdoms which captured their settlements earlier in a campaign. AI defection calculation now cares about relations much more and new ways to lose relations have been added. If a party besieges a settlement, the army leader will lose relation with the settlement owner. Also, after a successful siege, there is a secondary relation loss between both the settlement owner and the aggressor’s faction leader.
有冇翻譯
幾重要

真係更新得好快
不過都仲係平衡性嗰啲未加新野

我無玩過第一集
想問下係唔係有天數限制？
我現在on99咁行左200幾日
見到上邊有人講600幾日就得番兩個國家
咁我洗唔洗重玩？

唔係日數限制 係npc打人嘅速度

唔會一黎就打到人地滅國

我都係...一直搵唔到人投靠 點搞

有個問題，揀咗女角，一路都結唔到婚。明明已經揾了未結婚的男領主，但對話無追求的選項。
另外試過其中一個勢力統一哂全個地圖，我就自己立國守得一座城，基本上玩唔到落去。

更新順左好多 定係我錯覺黎

係幾勁 騎兵自動波分一半去咗左右
弓騎兵自己hit and run
好正路
攻城一定要 好多嘢你自己㩒唔到

係都正常呢兩日Fix咗好多performance嘢